<resources>
    <string name="app_name">Wisata Polman</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="detail_alun_alun">Pertama di Sulawesi Barat, sebuah tempat hiburan baru yakni air mancur diresmikan Pemerintah Kabupaten Polewali Mandar (Polman), Kamis (12/1/2017) malam. Obyek wisata yang memanfaatkan permainan aneka warna warni lampu mirip desain air mancur negeri tetangga Singapura tersebut dinilai bisa menjadi alternatif wahana hiburan baru, terutama warga kota Polewali. Wisatawan yang berkunjung ke lokasi air mancur yang terletak di alun-alun kota Polewali ini juga bisa menikmati aneka makanan tradisional dan wahana hiburan anak lainnya. Selain pantai, kini warga dan wisatawan yang berkunjung ke Polman semakin punya banyak pilihan.</string>
    <string name="info_palntai_palippis">Pantai Palippis yang terletak di jalan poros Provinsi Sulawesi Barat , tepatnya di Desa Bala Kecamatan Balanipa ini sekitar 20 Km dari ibu kota Kabupaten Polewali Mandar. Untuk menuju obyek wisata Pantai Palippis, Anda dapat memulai perjalanan dari Bandar Udara Tampa Padang, Kota Mamuju. Dari bandara, Anda diharuskan menuju ke Polewali dengan membutuhkan waktu tempuh sekitar 2 jam dengan transportasi umum seperti bus atau dengan kendaraan pribadi. Setelah sampai di Polewali, Pantai Palippis dikenal dengan keindahan panorama alam laut yang sangat eksotis. Pantai ini menawarkan panorama keindahan pantai dengan laut lepas sebagai pemandangannya.</string>
    <string name="sekilas_info_pantai_gonda">Pantai Gonda. Tepatnya berlokasi di Dusun Gonda, Kecamatan Campalagian, pantai yang satu ini cukup mudah diakses dari Terminal Wonomulyo. Aksesnya pun dapat ditempuh dengan menggunakan mobil maupun sepeda motor. Namun, sesampainya di bibir pantai, hanya kesunyiaan dan kedamaian yang menyambut kamu, lho. Maklum, letaknya memang cukup tersembunyi dari keramaian membuat Pantai Gonda terasa eksklusif. Ada banyak keunikan dari Pantai Gonda. Namun, salah satu yang wajib kamu nikmati adalah deretan hutan mangrove sejuk, membentang panjang mengikuti bibir pantai.</string>
    <string name="negeri_atas_awan">Kali ini, sebuah puncak negeri di atas awan yang menyimpan pemandangan sangat indah. Dinamai Bukit Senayan. Bukit ini menyimpan sejutan keindah. Obyek wisata ini baru saja ditemukan para pemuda di Desa Bulo, Kecamatan Bulo, Kabupaten Polman. Kini sudah menjadi tujuan wisata lokal di Sulawesi Barat. Lokasinya sekitar 2 km dari perkampungan Desa Bulo. Sementara dari Kota Polewali Mandar berjarak sekitar 35 km meter, atau dapat ditempuh kurang lebih satu jam menggunakan kendaraan roda dua.</string>
    <string name="info_hutan_bambu">Polewali Mandar di Sulawesi Barat tidak lepas akan kekayaan wisata alamnya. Salah satunya kawasan wisata Hutan Bambu, di pedalaman Desa Alu, Kecamatan Alu, Kabupaten Polewali Mandar. Kawasan hutan bambu seluas lebih kurang 20 hektar ini, berjarak sekitar 60 kilometer dari Kecamatan Polewali, ibukota Kabupaten Polewali Mandar dan dapat dijangkau baik menggunakan kendaraan roda dua maupun roda empat, dengan waktu tempuh sekitar 1,5 jam.</string>
    <string name="info_pantai_dato">Hamparan pasir putih lembut, deretan batu karang di sepanjang garis pantai, hingga air laut berwarna kebiruan. Itulah gambaran pesona yang dimiliki Pantai Dato. Pantai kebanggaan warga Kabupaten Majene, Sulawesi Barat (Sulbar). Sepanjang garis Pantai Dato merupakan rumah bagi berbagai jenis kepiting dan kerang. Selain itu, perairan lepas pantainya pun relatif tenang.</string>
</resources>